一人一句老師嘅世界級名言

我先
易的唔好問，難的自己諗。

靜曬

向上望30度角，然後翹手講
喂！玩咩啊！攞出黎啦！

你有冇讀過中四呀？無呀嘛
我有冇教過中四呀？有
所以你聽哂我講

唔好一錯再錯，重覆犯錯，錯完又錯

點解我講野有聲架?
一個一個雙行排
我要聽到安靜

ok？

我記得我都聽過類似嘅說話
老師：點解我會聽到有聲音
某位同學：因為你有耳仔

用張濕布抹乾張枱
望窗唔好望街景
According to my 錶

東南偏西

訓導主任：兩個字！！好醜怪！！

仲要係係禮堂全校師生面前大大聲講

之後樓下成個6e班(爛仔班)異口同聲話：三個字wo！

禮堂歡聲雷動，我班主任都忍唔住笑出嚟

聽講之後e班每人記左一個小過

sor自膠

呢個世界冇話冇左邊個唔得
一個不能少

做咩係道食煙？

唔舒服落訓導室

一份卷 有啲題目淺啲 有啲題目深啲
係用黎分叻同更叻嘅同學
高嘅企前面 更高嘅企後面
利申 又叻又高

照佢咁樣講野 應該話份卷 有啲題目難 有啲更難

知唔知deadline點解？就係After the line you will be dead!!!

你個態度唔同哂，成個360度轉變

唔知唔好講 唔識唔好問
有人問佢嘢如果佢唔識答就會話 special case

月尾個日俾多左功課,之後就話:嗱,下個月1號好交啦,我俾咗一個月時間你哋做啦...

小息落來企食完飯落來企放學落來企

朱sir

你同我出返入去！

係咪搞事呀老細

明唔明,明唔明

問：miss 請問今日個條優次題應該點講？
答：排優次，好發揮

靜左先

唔係我罰你地 係你地自己罰緊自己

你地一人做一份 我一個人改三十幾份啊

同學

你地知唔知abc點串？
。。。

似曾相識
係咪通識堂

Do you have any problems?
........成班無人出聲
No problem is a big problem

今時今日諗返 佢講得好啱

邊有學校唔食得煙嫁

唔使數喇！！！！。 1 2 3 4 5 6 7

其實你老師無錯
改咁多份唔係你想像咁輕鬆
又要睇學生啲核突字 又會改到悶
當然亂咁改另計

你唔搭我膊頭咪唔食囉

你頭先晒左1分鐘
全班30人
姐係30分鐘

Times up, put up your hand!

服從 必須服從 絕對服從

你地係咪用把口講野架！

咁好笑，講出黎同大家分享下

你其實醒架，不過係衰懶。

笑到停唔到
唔好同我講佢教數學

心靜自然涼 可能會涷

送比你地四個字 知恥近乎勇
(笏南人先明)

家政老師: 要我教d F.1整三文治 簡直係侮辱緊我既智慧

我唔要見到一粒聲

努力讀書將來入到大學就可以搵份好工嫁啦🚬

其實呢題識得做真係好簡單
勿相認

份糧包埋

Pe阿sir ：有人話最重要嘅係知識 之後先輪到技能 態度
我就認為態度 技能 知識

miss:你唔好搞串個party
呢到唔係party
我：

屌你老母

聽日突擊測驗

唔識就問隔離
問完都唔識就真係唔識㗎喇

完全唔俾人問佢問題
後來好似仲做埋副校

下個星期一突擊測驗

冇返學嘅同學舉手

你改一科咋 我讀成十幾科呀
（初中果時係咁諗）

唔好搞我個篩啊！

督實學習啦

what you see is what you get

你俾少啲功課咪改少啲囉
大哥你岀糧嫁，唔洗做咩
其實啲老師大部份改功課都有model ans, 中point就俾分，唔中就無分
除左作文同maths ex，我已經唔記得有咩功課係要老師改

我要聽到冇聲 ！！！

根本係哲學黎

係咪！！！！！！！

People die,if they're killed

小學果時銀包比個同學偷左
個同學呀媽係pta
之後我去同個先生講話銀包比果個同學偷左
佢話 比人偷野係我既錯
咁偷果個冇錯 ？

邊個再望出去我就閂窗
PS 透明玻璃窗

Dont take it out.If you take it out,you will take it out.

師兄定師弟

其實冇錯
唔好用數學概念咁諗
假設大家嘅1分鐘同樣價值
浪費30個1分鐘咪30分鐘

你煲一隻雞蛋用5分鐘，兩隻雞蛋唔通要10分鐘咩？一齊煲架嘛

呢題MC 答案係D
點解？
因為唔係A 唔係B 唔係C

大學好輕鬆

入大學定出席課外活動重要啲?

csf?

用時間概念黎講人人都係得個時既1分鐘
即係如果我比1份野全班一齊睇,我燒左佢係咪等於冇左30份

Do the right things on the right time

女人

知唔知咩係民主？
就係你民我主
所以上訴無效

中史堂
1234宋理宗
(宋理宗1234年登基)

Life is not fair, get used to it

利申: 外國JJ

你再講你趕我出去！

各位中五中六同學
望住望住
掂唔掂？掂！ 明唔明？明！
呢個位我地係屈機架
捱埋佢喇

有聲既

各位同學留意
依個位極度重要，同我打5粒星落去

我睇過咁多年考評局 最鐘意出依類型既文言文
得閒同我背左佢, okay

今日既努力 就係聽日既成果

職業無分貴賤，但有分你願唔願意

I told you many times I am foolish but not that foolish.

嘈到成個垃圾崗咁！
當呢度麥當勞呀？

我地阿sir 都講過「你係民，我係主，呢啲咪叫民主囉！」

做同一件事的確冇分別
例如計一條數要一分鐘
30人同時計都係一分鐘
1個人計30條數就30分鐘
但30條數分俾30人計就只要一分鐘

利申：工程撚

基x中學

你地係我教過最差既一班

個個都咁講
仲要跟句
"我好心痛"

凡事都可行，但不都有益處！

我中史老師講過類似
職業無分貴賤 但人有

有得揀先至係老闆 揀做1份定5份功課？

唔係我唔想教 而係你地完全唔聽

Bio阿sir：你甘唔甘心

搵個小學雞都識啦 洗唔洗利申埋工程撚

好鐘意Lunch time 訓話
次次都大叫你地食屎啦
（成班食緊飯）

我叫安靜

有一個一講就肯定會相認

而家係走火警 唔係睇風景

Physics ?

大陸呀sir 你自己撚下就識架啦

我要聽到靜

咦

成日俾自己班啲學生串親就會話：你已經唔再係呢班！

我係你地嘅永遠高等名譽高級班主任！

我會殺人嫁

則你落垃圾桶再掟落街

Sorry. 只係想講用工程角度諗時間價值

你地有三個身分
學生！軍人！設計師！
勿相諗

Hea,兩個兩個排單行

delay one minute!

你地唔識唔係我教得唔好 係你地個底唔得

其實佢啱

你今日係咪搭十一號返屋企呀。。。（全班淨曬）
高登仔呀sir

你今日係咪搭十一號返屋企呀。。。（全班靜曬）
高登仔呀sir

其實唔難，只要你肯做

學好普通話，走偏天下也不怕

落堂企唔直，飯都無得你食
唔用鉛筆，你就完畢

一腳踢左落檯角
哎屌好撚痛

xxx 讚好美女直播室

跌咗唔好執 執咗唔好跌

留明待笑

水浸眼眉喇
明定唔明
好懷念

呢啲咩嚟㗎？四個留低

唔好係個位度訓教呀下
委內瑞拉呀下 （位內睡拉 ）

我跟住左黎做

根本前面果句都錯
職業一撚定有分貴賤

睇topic都估到有人會講佢

依句真係好經典，小學個時真係成日都聽到

點樣唔係自己意願下被罰算係自己罰自己

我要聽到冇聲

TL堂？

上北下南左西右東 我仲用緊呢句黎記

You are well paid for it
班教畜袋咁高人工喺度鳩改都仲夠膽講

我唔想見到你個樣，你企喺度望住你隔離道牆直到我離開課室！

連sir

玩還玩 唔好再玩

To後面係唔會跟v-ing

對住全班、好大聲講「贈你地四個字：得些好意須回手！」

Don't argue with me
I am always right

Relevant cost is a cost which is relevant! Is that clear?

上講台大叫：十分鐘之後我要見到你地排好隊
之後過左三分鐘都冇：夠鐘！

我地全校人 .....

從此之後我地學校就多左個大
喊：夠鐘！ 嘅文化

lunchtime 全班課室食飯加傾計
當值嗰個衝入黎勁大聲講
全部同我合埋口食飯

一隻手掌拍唔響，一條鎖匙唔會噹噹響

中史：我叫你打開本書 唔係要你望住本書

According to my 錶係KK

大大聲笑咗出嚟

查實朱 sir 退左休未，依家咩人教 Art?
今年冇返去食盤菜

我唔係傷心 我係難過

重係度

我有個教英文既miss都係咁講

機會係留比有機會既人

罰你地其實都係罰緊我

上堂要記得 一書兩簿三file

數學老師係黑板度寫左條一條題目做埋比我地睇

老師:有無同學唔明,唔明就一定要問

有個同學舉手話有一部分唔明

老師:點解會唔明架

有次test，有個同學坐左係度唔做卷，

個呀Sir：你做乜坐係度？
同學：唔通企係度咩？

你個仔唔蠢㗎，係有啲懶同心散咋

Oh my god 爸打係邊頭讀小學

中一個on9數學老師派簿講

威風人出黎攞威風簿
威風簿派俾威風人

又唔係喎，咁岩得咁橋大家嘅friend都有講

bio呀sir:
媽媽第一渣母乳比較"結", 可以通到bb腸胃，好重要...
所以千其唔好同bb掙飲第一啖奶！

全班：

何xx?

笑左出黎

relaxing ___day
today is ___day and im not going to teach
holiday mood
日日都咁講

中文老師

勿相認

老師用緊既係經濟學上既社會成本概念

假設貨物定價太低，要用排隊決定貨物賣俾邊個，

整個因為定價太低而產生的耗費(社會成本)是將所有排隊者的時間成本加埋

雖然排隊者者係一齊排

下個星期突擊測驗

就嚟考試喇，各位同學有咩唔識可以不恥下問問老師

點解小息你唔去廁所，依家先來去？

傾完未啊 咁鍾意傾 我俾支mic你地出嚟講
或者
咁鍾意講嘢 你地講完我先講 （全班靜曬） 冇嘢講啦嗎？咁我講 你地唔好再講

400!800!

中學個時要係露天早會
台上個啊sir: 今日第一日番學 呢個時間太陽正正就曬住左我台呢個位 個太陽射到我濕曬

仲有上數學堂 個啊sir講完一part之後問
啊sir: 你地明唔明啊? 唔明我再講多次
我地: 唔太明 可唔可以講多次
啊sir; 好 你地明啊明啊?
我地:

Lunch前個堂, 成班好撚嘈, 個阿sir話：
你地係咪想食少啲飯
成班笑撚左, 阿sir自己都笑

step by step

我今日心情唔好 唔教書 你哋自修

唔係拎部電話出黎睇錶咩

咪臭係... 中文黎講係30個人既一分鐘 但同時發生係同一分鐘入面 哪來30分鐘呀

10隻腳掂地

又錯唔哂

為職業定上貴賤定義既咪又係人

全勝即可奪冠

好記性不如爛筆頭

老師：有問題舉手

同學：（舉手）

老師：放低手！

同學：

因果報應
若然未報
時辰未到

"我唔要再聽到有人講說話"

你個肚滿腸肥

有就自己跟 冇就自己因

兩個兩個單行排

世界咁大，你知幾多？

又唔係咁講法

出來工作，一個project，搵3個人，7日完成。你份報告都會寫21 man days

does it make sense?

三個字

堆填區

聽唔到我聽野嘅請舉一舉手

我係咪識你

你仲唔係有食煙？
出去叫下一個入黎

喂！就夠鐘，準備心情放學/食飯

今日唔想教書，落去多元學習好唔好

數學唔係你讀㗎

(派工作紙，好易好快做完)
咁快做完，咪鬼返學啦，落去電腦房打機啦

好懷念中學時期

合理係訓練，唔合理係磨練

你地記住你地依家repeat架
係無tripeat架

你地用把口食飯？

再嘈就留堂半點鐘

合埋把咀！

計錯數佢會話 你部計數機壞左？
有次佢計錯數 比成班話 你部計數機壞左？

Econ?

呀sir:打開本書自己睇住做就識，唔係要人教呀？

高form既時候有個數學miss
: 聰明既同學就會識做啦

miss：長話極度短說

勿相認

我希望你地會有360度既改變

屌以前個通識老師都咁講過

中一第一堂數學堂 大家都唔知個老師惡唔惡
點知個老師一入班房 就揸爛張紙大叫哪吒
之後再撕爛張紙大叫獅子
之後一年無認真上過數學堂

Concept of Person years @@

Miss Law？

喱尐野你地應該識 唔識你地唔應該係到

屌Madam Law

名言姐 其實我又無話老師有錯

點解我仲聽到有聲音

你再嘈我出去!!
攞你下面出黎!!
相認

留名

聽幾多次 笑幾多次

小息點解唔去

佢係咪姓梁
呢件事笑到畢業仲笑緊

我試過咁答

抽the common factor
(勿相認)

csw?

數學堂？

CYY

努力讀書就可以有好成績

Sin_ Y_ _

比佢掙扎

慢慢黎，唔駛急，最緊要快

出黎

醫生

菠蘿

問sin
答:對抗邪惡
問tan
答:對抗鄰居

死讀書，讀死書，讀書死

攞住個remote對住我地班㩒制，然後叫我地靜音

英文老師讀young chicken讀左young雞

甚至'毛'

我學校個physics老師都係咁

以前有個學生同我玩野，結果佢讀左一半就無讀，個樣好似你

Look down to yourself

學生：Miss我睇唔明出面隻字

Miss：咩話？我都唔係寫比你睇 我寫比我自己睇咋

學生：

坐這山，望那山，一事無成

數學miss: ask your calculator

我係走廊都聽到你地班把聲

你做咩開窗？開窗開冷氣會爆炸

老師：出黎黑板做下條數，錯嘅話唔會罰你。
學生出到黎發現唔識做就話：啊sir,我唔識做。
老師：你低低地㗎？咁易都唔識，去後面企。

佢叫我地上堂做exercise 限時5分鐘...
5分鐘後...
好！全部人放不低！
其實佢想講放低筆

我有個sir結婚嗰時講 意味出軌

我覺得，唔好比我見到啲聲音。哲學啲
全校學生喺禮堂，訓導講的

呢個真係笑到我痴線

相認 我就係某位同學
巴打係咪灣仔

放學我再慢慢同你解釋下

相認
匯記

係咪想講計幾多工既問題？

一二兩三四

望呢度！同學我依家塞錢入你袋呀

你唔食我咪唔搭囉

Shu

答案係c 有冇補答

Stop chit chating

做完功課有閪屌

肥仔cal

有無上訴投訴哭訴？
不過哭泣聲 絕無意義

190高好大隻既Maths阿Sir: 你揪得嬴我就唔洗交功課

各位同學，知唔知下星期一係星期幾呀

無番既舉手

你有你既堅持 我有我既執著

Put the ball in the 波架

勿相認

為何永遠放不底

冇聲音嘅時候你會發覺好安靜

姓譚？

你同我企出去入面

Giraffe -> 字哇f
(佢教英文）

訓導主任: 唔准帶耳珠返學

你同我企係到坐

未經老師批准擅自心跳

On9到笑左出聲

我係樓梯都聽到你地把聲

當年我地 last day 朝早係操場集隊
訓導覺得太嘈，加上果日係english day
佢大叫左一句Do not talk

佢做係應該喎 辛苦，人工包左

相認

5好同我講黑社會呢兩個字

識就唔難

四個字 顧己及人

考試果陣講
將書包收入去地底

你當我死架？

［勿相認] 有次喺hall考試有條題目出錯
要delete某啲字先至啱

個呀sir 就開mic同全級講: You should be deleted.

之後全個hall都笑咗出聲

垃圾教畜

我係咪識你 潔而亮

我都有老師講過呢句喎

地理miss?

學生做錯事
老師:你話喇要點罰先，我唔想次次都扣分罰抄
老師:下次再犯點算先

你見過風未？

排好啲 腳尖對住前面同學腳踭
我話要腳尖掂腳踭呀

你做乜諗野唔做野

睇完呢個post, 覺得有好多弱智教蓄

你地唔好挑戰我底線啊, 我底線好高嫁!

嗰陣LS堂
個老師教緊critical thinking, 佢話如果你啊媽生左你，咁你啊媽就係女人
跟住成班呆左望住佢

有幾個幾好笑

Life is short, do more maths
前幾年突然過身 走之前一個禮拜仲見到佢
有傾有笑

Sir : By elimination, A就冇可能
C都唔啱, D都唔會
所以答案喺D

我哋 : 答案喺D wor

Sir : D? 哦...知唔知點解喺D呢?

3！2！1！

點解會有地震呀？
因為地殻板塊移動
咁地殻板塊會移動會點呀？
咁咪地震囉

大家有冇睇到Batman大戰蝙蝠俠

諗返起中學有次成班無心機上堂，係到整鬼個呀sir，佢發老脾咁爆咗句：我贈你地三個字！傻下傻下

叫我靚囝阿sir先俾坐低

你不如返番小學讀

安記同學？

個老師教左我幾年，唯一記得佢講過既就係呢句，佢好嬲咁對住個同學講
你以為真係有行行出狀元呀？呃你㗎咋！

罰抄！
上堂唔比抄，落堂即刻交

水母英文係咩？咪Water mother囉
蘿蔔糕英文唔係carrot cake 咩？

屌，DT 啊sir?Y記？

Zero zero is zero

Bio miss: 呢個chapter今年應該唔出架啦，真係出左就......隨緣啦

PE miss: Open the window to 90 degrees!!

Any Questions? No? Very good!

ms leung

迫我哋企起身叫佢作嘅口號，success success，we are success today

坐這山望那山 事業有成啊

畀啲爭扎！

你（女同學）有啲成績野想同你傾傾，入黎更衣室，鎖門。

你同我企出去入面！

企喺度坐起身企喺度！

禮拜三係星期幾？

祝大家戴多啲口罩

X sir 真係好!失!望!

shhhh拿拿拿聽我講先 It's easy right?

呢 set 神技，值返成期學費

ching

而家分組
每組最多六個，最少七個

喇沙小學相認

你同我行開黎

走數金句：今天的我戰勝昨日的我

你同我上床(堂)

ICT阿sir: pls look 9 the screen

數學: 我覺得份卷好易喎 點解你地唔識做

每堂都會講至少一次:
i am so disappointed

XXX 同學 唔該出一出尼

Yes

我地係我唔再見到任何聲音

數學堂 呢個位上堂講過 唔解啦 大家都understanded㗎啦

*開始嘈*
更大聲講：冷靜啲！

癌症不是病！

Am I right?

話說上堂QUIZ完，阿SIR繼續教書，我地都好靜咁繼續聽書

老師：你地唔準好似死狗咁，十下十下，一個QUIZ成班死狗咁，係我課室唔該你地醒D，唔係死左都唔知咩事

我地成班：

利申：某間ASSO

阿sir扭水你盡量裝喇
裝滿換個桶繼續裝

中文/文學？

Don't do nothing

塞車?咪早啲番學囉

同學A大聲叫同學B:「食屎啦你!」
阿sir: 「上緊堂唔準食野!」

"知唔知讀asso係鬥咩? 係鬥快醒"
因為佢呢句說話我先發憤入得返UGC

英文個miss Life is unfair

講啊，講啊，講吓添啊

SYSS ?

非常異常十分極之重要 （勿相認）

靜啦，坐返好啦，專心上堂啦
班主任加數學老師，一日起碼聽十次

Jump out the window

一撚定係數學老師啦

: 你咁樣做同惠康門口張地氈有咩分別?
同學:
: 比人踩仲大大隻字寫住WELCOME, 同人講歡迎踐踏呀

勿相認

you can never do better expectation

相認
佢真係走得好快 仲記得佢好俾心機教我數
出班房前一定會笑笑口同我地講bye bye

我又聽過呢句喎

入到大學有前途

高中老師：呢個大學會教,我地跳過呢part

大學prof：呢個中學應該教咗,我地跳過呢part

有讀書嘅成績好，冇讀書嘅成績唔好

我地識既 ?

lunch完上堂就咁攰 飯氣攻心呀 晏晝唔好食飯食麵

Chemistry
Chem is try

你頭先小息冇去廁所咩？

唔 準 去

有冇
xx同學係唔怕凍嘅巴打係度？

無番既同學舉手

開燈啦肥仔

人呢就係犯賤嘅

人係賤架嘛

隔離班Econ Miss : 開門七件事，柴米油鹽公仔麵

同學有問題舉起手
（有人舉起手）放低手！

hh
佢：嘩 呢題好鬼易 馬騮仔都識

你講定我講，我講你就唔好講

發傻呀你

教左就要背,唔明都要背,背左先慢慢明

有冇人聽唔明廣東話?

又比100毛抄

你冇錢買計數機你比錢我幫你買呀嘛

sport day橫風橫雨
濕鳩校長堅持要red cross揼着雨步操（最後好多人病左）
自己就擔哂遮講風涼說話：不怕風不怕雨 xx同學做得到
之後比人屌左好多年仲屌緊

廢老

100毛狗抄啦喂！

攞濕布抺乾張枱
兩個兩個排單行
你畫個假蘋果都畫得幾假吓喎

冇帶書要罰抄
上堂吾準抄 落堂交

之前有張圖好HIT, 大把人都知左呢句野啦

教練:「人類既皮膚係防水既，所以我地今日繼續練波」
等我地班以為好熱血
淋住雨練傳波個震
條友系側邊擔住遮
再講多次同一句說話

吾你老母

姓陳？

如果人生同演戲幕幕都係高潮，咁姐係無高潮

334 des(dse)

唔洗急，最緊要快！

「唔明記得問，唔問冇人幫到你」
最後問啲易嘅又話你上堂唔聽書
問啲難嘅又話你唔用腦

你唔係冇用腦 係冇腦用

我都聽過

QC

點解我聽到聲音

屌你有耳架

miss同個同學係到嘈

老師: 點解你成日都咁唔乖
同學: 因為...
老師: 你仲講野?!
同學 (靜左)
老師:平時咁多野講, 問你原因又唔答
同學: 其實....
老師: 我叫你唔好講野你仲講野?!

我地為個同學感到無奈

您唔好以為您大聲就岩曬啊
明既同學就呼吸.好大家都明啦

Just do it

某physics教畜：

Sit according to the time table

Open the air conditioner

一有D咩突發情況例如開唔到電腦，帶錯書，甚至出面打雷，個阿sir就會話：睇黎今日不宜講書喎

冇翻既同學請舉手

顏良斬關羽

大學教授：（諗左好耐自己點解計唔到）屌！計錯數！
同學： -> -> ->
教授：笑咩姐？你地計唔到都會講粗口架啦！

咁我知你邊間中學喇

You have to use the skill skillfully

Don't 扑 my 西!

(Don't block my sight)

再嘈冇小息

難嘅問題唔好問我，識我就唔會仲喺呢度。

地理老師？

教打手球
個波可以掂地，但唔可以掂晒地

廢人拎廢紙啦

叫我入河東女校
利申:巴打黎

goodest logic

三個字 我幫你 拿高分

呢句由小學第一日返學聽到中學畢業

小二果年個老師：
農夫種一粒米要90日，你食唔哂盒飯就即係浪費左農夫嘅幾十年

Physics呀sir: 呢題都唔識既話，你可以打開窗free falling

聽過

液晶顯示器>精液顯示器

低form嗰時上IS
個男老師拎住技laser pointer
一㩒制嗰陣講咗句
我射喇

櫃桶要空空如也，什麼也沒有。

阿sir：xxx有360度既轉變
同學：咁姐係冇改變

有冇同學向我求分，雖然我有老公

某位教物理副校：「唔識就問我，唔好問隔離。」到問佢嘅時候，佢就話：「做咩唔識？無聽書啊？」

班主任：擘大隻眼聽清楚
（捉女仔裙短）唔係裙短 係襪長

Econ ?

你明知自己遲到，點解唔早啲出門口

似乎巴打係同校

家政Miss

黃金右腳？

你地出去補習啦 我幫你唔到你地

我 老師
老師！我想去廁所
哦！咁你想下先

之後瀨佐出尼

英文老師： 咁嘅氣氛點上床（堂）呀？x 2
同學：

抄功課係蠢，抄錯功課係死蠢

（普通話老師）一、二、三，谁在讲话！？

咁焗仲開抽氣扇？抽哂d空氣出去咪窒息囉

我叫梁_ _ 我轉數最快你挑我機？

西餅唔洗擺入雪櫃
心諗 咁美心啲雪櫃要黎把撚

Do the right thing at the right time
俾老師訓話記到依家 但唔記得做咩事

做緊分段
問：點解一二段要擺埋一齊？
答：因為一二段唔可以分開

In long term we are all dead

靜靜sh......

校長成日上台講
Do the right thing at the right time
Do the right thing right

女訓導: 唔該你地女同學修剪下前面執陰毛

唔等於合理

九龍塘？？？相認相認

勵志到起雞皮 講得好好

全世界安靜答我問題

每個人心入面都有把良心之尺

學生：missy，黑板上嘅嘢寫錯
老師：我只係測試你地有無留心聽書

怯 你只會輸成世

你呀sir係咪姓焦

有個同學舉手去厠所

班主任：有冇搞錯呀你？幾多歲人呀？仲去厠所？

全班：

你唔食我咪唔搭膊頭囉

中文老師:你班細路每日飲少包檸檬茶，一星期慳幾十蚊，一個月就慳左成千蚊啦

呀sir/miss做野唔使你教

你個老師係咪姓陳

高既排前面
更高既排後面

病前七日同病後七日都要帶口罩

勿撚相認

你有三個缺點
1.跑得慢
2.唔夠快
3.冇速度

料ful
料less

同學問阿Sir嘢
阿sir: I will told you later

加快腳步慢慢行
你唔洗解釋，我讀心理學，我知你講緊大話

好正面嘅教畜

每人每日都有24小時，點解人哋都交到功課你卻交不到？

波子？

「叫你打開本書冇叫你睇」😎

黃永奸？

畀啲掙扎

You may leave now but not now

If you didn't care I doesn't care, I will download your grad

勿相認

都幾肯定同校
兩個chem 阿sir都有講呢句

同學們首先，一筆畫條虛線出黎

抄 唔抄祝你入唔到u
呢條核心溫書題 重心溫

你個樣好嘈

甘叻你出黎教

個個教chem都咁講架啦

最後一次見到佢仲要係臨走嗰個禮拜五
聽到死訊同幾個老死喊咗出嚟

樹大有枯枝 , __ __有DB
DB=discipline board, 即係風紀

甘你老母
字都未撚識打就抵俾人串啦

點解入黑社會?
巴閉law 英雄主義 疊馬

巴打個老師係咪姓黃

你唔明就吊到你明為止.jpg

開冷氣係為左唔好咁嘈

呀Sir做嘢唔洗你教！
你同我小心啲，唔好行差踏錯。

Btw有年班主任成年都冇記住我地同學啲名，次次都叫我地「喂」

男仔，四個圈

講緊啲理論 話
"Am I correct?"
跟住自己答
"Yes!! I'm always correct!!"

Bio老師: I can teach u sex
其實係有人問有關reproduction 嗰課

利申:外國撚

真咖真咖 冇呃你地咖！！！

中學足球隊阿sir由我中一話唔再教
結果到我畢業到宜家大約三年都仲教緊
識幾個師兄話佢地中一都有聽過同樣既說話

好嬲咁講:再嘈三點七放學
正常就係三點七放

收聲，全部同我合埋嘴食飯

係咪姓周既呀sir?

失聰失明 失聰明
一路覺得幾有意思

教你慘過做雞

Space aba bruce?

太空

我上堂講嘅嘢係零廢話

但係其實全部都係廢話

同我企出窗口！！

我都覺得係呀bruce
佢最鐘意話人烚下烚下

不要問只要做
你唔識嘅自然有人教你

其實你好鬼聰明 就係衰在懶

老任

識就識 唔識就唔識

冇返既舉手
下星期五突擊測驗

ccchwc

你一個人嘈一分鐘就晒咗全班成粒鍾

ict？

喂 我cap住咗個女學生

以前覺得佢好仆街 但臨完sem之前都feel到其實對學生好好

你可以叫我陳sir 或者叫我做陳sir老師

mission statement! 10 times!

你甘心嗎？

邊區

我聽到有人舉手

比醫生紙我，我要知道你上堂要飲水

謝太 ?

姓曹？

默書如果攞到高分，返去可以叫媽媽奬你10蚊 McDonald coupon

做乜x嘢唔食飯
做乜諗野唔食飯

手濕唔好拆紙袋

你鞋面踏到我鞋底啊

都話勿相認

sin : 你要對抗邪惡
cos : 你個鄰居好邪惡
tan : 你要對抗鄰居
江？

又要開追悼會啦

自己問張工作紙

我讀緊果陣都已經好鐘意佢 佢鬧人唔係亂咁鬧 係有原因
佢講野好有道理 其實係塞錢入我地袋

每次同學想去廁所 阿sir都會叫佢 Pick up the rubbish on the floor

你地正一非洲耶穌，知唔知咩意思啊，黑人憎啊

佢重要教中文

No no no no more excuses

中文堂miss
你班男仔成日去廁所都唔知係咪玩脧脧
勿相認

小學果時
有個主任次次都叫我地讀課文
讀讀下佢訓著左

You see what I mean
(Bullshit)... something like that

x基

屯門教Physics？

討論區讀咗討論居
蕃茄煮蛋讀咗蕃茄子彈

你食左屎來？（開玩笑mode)

好多唔同學校老師都講過

笑左

重疊時間

你再嘈我撚(擰)甩你個頭！

鑽石山冇鑽石 但係釘鞋係有釘嫁

Yylam

你笑呀？！ 我就覺得唔好笑喇！

聽親依句都想媽叉佢人工包埋

而家係走火警
唔係睇風景

有冇相認

呢題好簡單

依家唔係唔俾你打機，每日打十五分鐘囉

𡃁仔你啤咩呀 出黎隻揪丫

嗎？

數學堂
記得計呢條數個陣唔好漏M
畢氏定理係姓畢

聖人都有錯 何況我大美人

你哋班真係好有天分 好過隔離班
然後班班都咁講

我最愛最錫就係你地班

是米大部分老師都會咁講
利申 :小學開始聽過有老師甘講

古靈精怪！係櫃桶搞咩呀？雙手放係翻係枱面！
個同學兜野飛部cal機出黎，之後成班係度笑

一年一度訓導大會
訓導老師：要守學校紀律，就如見到綠燈就要停，紅燈先好行

同學們：

自

靜即是靜...
走火的警鐘
雖然唔係老師，但係好正
有無同路人？

冇帶書嘅 企起身 拎埋本書去後面罰企！

中文男教師：collect skin 啦你！

FUCK!! 見過 2013年

Maths miss: is it crystal clearrrrrrrr?
十句有十一句都強調個CRYSTAL

甘你老母

上緊堂有個鼻屎佬係到玩鼻涕
呀sir: 風頭火勢係到玩鼻涕 ?

個呀sir成鳩日講: 山高皇帝遠

syss

This is bullshit. Bloody stupid
外籍professor

Dup低個頭望住我！
拿，無人笑呢就無人做小丑既

甘米

中三有個miss同我地成班講“男仔同女仔拖手會生bb㗎“ 都唔知佢做乜鳩 btw 勿相認

今堂唔洗做野 但係教到邊做到邊

唔好再瞓啦，再瞓瞓ive架啦

天水圍？😹

我部車個HI-FI都有得較大細聲啦，你哋無嘅

唔係我跣你地
係你地自己跣低

蕭源呀，你地知邊個架啦。係巴士叉住手個個呢，我學生黎架

你地依班可憐蟲

無返嘅舉手

斬草不除根 春風吹又生

姓咩？

有聲

請大家話俾蕭叔叔知...

咁熟嘅呢句

俾啲掙扎

冇奶油架喎

Lm

中史阿sir:
六四當晚係夜晚嚟嘅
點解會有二次革命呢？因為有一次革命

我都試過

好慘

一個人就一分鐘 全班就四十幾分鐘

唔咩係！係就係！

一隻手係拍唔響

I see some noise.
你hea做，我hea改。
What 7 you saying?
Women policeman
勿相認

抖擻精神

恨鐵不成鋼

x乖乖女同學） 你做漏左一頁呀 做番啦下
吳郭魚！ 你做漏左成版 你懵架？ 發緊夢呀你 你將來有乜出息丫

食草啦你

企喺台上既訓導：我唔要見到你哋啲頭殼頂 收返埋佢

即刻同我停止收聲！
咁即係想我收聲定唔好收聲

我唔要聽到依D聲
i dont want to hear those D sound

哦 好啊

我miss都有講過
然後我即刻講 先民後主喎

根據物理
Same energy input 煮一隻蛋都會快過煮n隻蛋
所以同時浪費30個人嘅一分鐘的確唔只係浪費一分鐘嘅效益
用數學咁諗唔係錯，不過諗得太表面太天真啫

聖人都有錯啦，何況我姓李嘅

係咪姓張 miss嚟

我諗每個學生都聽過呢句
我仲聽過各種版本，例如廁所/樓下

我
柒頭
：呀sir我有d野想同你傾下 方唔方便出一出班房或者伸過頭埋黎？
唔需要啦有咩大聲講出黎
：你！無！拉！褲！鏈

你物理肯定拎S

三十秒出哂黎排隊

十 九 八 七

以前有個呀Sir次次抽查我地有無背書之前都會講：
唔識，唔熟，識啲唔識啲，請企起身！
有無坐隔離位嘅要舉報！

F.5/6英文堂
Miss： Do you know what is ice-cream?

有個阿sir 係我地中六考dse 講，考試就咪拍拖，拍緊拖就咪分手，真係分手就咪傷心，冇咩特別，但記到而家

班主任：你地真係潮州魚蛋呀！
全班：？？
班主任：唔打唔得呀

忍笑忍得勁辛苦 好老師黎

Use a釘lone機to 釘a lone

Cmt

佢係咪教physics？

Blue area blue area
勿相認

呀同學你地唔好一路行一路跑呀吓
利申: PE堂

如果你個腦仲係生係個頭到嘅話，我唔該你，用下佢

不要問只要信

再嘈我就教書㗎啦

你地以為你地好似徐子淇咁會飛上枝頭變鳳凰？
你地係雞黎架咋

唔好相認

Bio阿sir：個個都講過粗口㗎啦，咩1234567啊，東南西北能不能啊

枝白板筆冇曬墨，你地睇下同你地一樣，冇出色

一字記之曰，樸素
其實你好聰明架，不過懶

唔識都要扮識 扮扮下就識

抖首精神！

收埋枱面既地理書
攞番本地理書出黎
（講完仲要唔知我地笑乜）

我數學呀sir名言
難既唔識做
易既唔想做
煩既懶得做
你教我點做

木工師傅
離哂大譜 衰過利物浦

唔好相認

can you see the butterfly

自己google下

今日3月3號
咁就3加3.............
9號同學起身答問題啦
利申 我就係9號同學

張劍圍 :

4隻枱腳+4隻櫈腳+兩隻腳=10隻腳

Thank you you

謝謝謝校長

I can see some noise

加快腳步慢慢行

做自己開心就好喇

你唔應佢，佢咪同唔到你傾計囉

我睇書學識左游水
Today今日，係呢個platform平台

放break果陣
同學A：喂阿B，一齊去食枝神仙棒囉？
同學B：唔食呀，食得多會陽萎呀
阿sir：怕咩呀，睇佢個貓樣都冇乜機會用到架喇
全班爆笑

唔洗背，但係要記

唔係irrational number 嘅就係rational number

唔知阿sir你見唔見到呢個post

我都好似有聽過

上chem堂，一有同學唔識答阿sir問題，阿sir就會掃射全班每個同學，再放低書，微笑跟住語重心長咁講：唔識就drop chem啦，你又辛苦我又攰

數學堂miss：放低我枝筆聽我講野！

點解全世界d人會唔同樣?
如果個個都好似我咁嘅樣 個世界未唔可愛囉

同我捽甩佢

咁似我中學其中一位老師

墳墓精？

4個字 知恥近乎勇

抖「擻」
中文老師？
以前有個成日叫學生「閉嘴」

上chem堂教緊Haber process
啊sir: 呢課好重要 你地唔識就真係Haber啦
我地:
啊sir:哈你地啊爸啊佢地做野咁辛苦供你讀書
教chem同時教左好多人生道理嘅好老師

唔好將個排球當籃球咁踢

有次係室內操場早會
外面突然橫風橫雨
之後我地開始起哄
訓導就話 唔好嘈，你地未見過風呀！
我地

有次上堂，個老師見到唔知啲乜，有個同學就問佢有咩證據，然後個老師就答: "我對眼就係證據"
然後跟住兩年係咁聽到啲同學講我個鼻就係證據，我個口就係證據etc

我係後樓梯都聽到你地把聲呀

殊

_ _盡在我手

話30個人既一分鐘唔係30分鐘既用下你地個鳩腦啦
你浪費左30個人既一分鐘
當你要賠個時，補償每位一分鐘
咁你最後用左幾多分鐘？

劉老師？

屌笑左出聲

無返嘅同學請舉手

上LS堂想問miss問題
=我 =miss

我:miss 我想去洗手間
Miss: 唔好叫我miss

廢話留番係個肺到
邊個用心既我睇得出 一隻手指數得晒

高八度：喂啊邊個邊個 唔好訓教啦
夜晚返到屋企訓教都好似聽到佢講咁

我夠知你呀媽係女人，但唔好係女人都叫呀媽
就好似eason首歌，路一直都是還在的

L _ _ _?

咁都get唔到？
30個1分鐘咪30分鐘囉

黎x？

宜家點名

冇來既同學舉下手

好多好熟咁

相認，art room

相認相認

我physics 阿sir 都係咁教

英文鬼佬阿sir: Adidas means all day i dream about sex

己時己刻

你知唔知人同動物嘅分別係咩

俾你休息唔代表你可以僕低

0分！

喺走廊老遠叫你行過去佢度，
行到過去佢同你講byebye

攞書攞堂課簿出黎

我唔知 我唔理 你同我搞掂佢

o靚仔，你係咪玩嘢啊？

讀多D書唔表示你有前途，只係表示你以後找工作多D選擇

禮堂完咗週會
阿sir : 大家係四方八面解散啦

Miss次次係黑板計錯數都會話：哎呀，我今日食咗藥啊唔好意思

No
個阿sir19X高，教PE
勿相認

九個人可以一個月生一個BB

初中有個老屎忽miss
「唔好欺負我，我都係小女人黎。」

仲有個老屎忽阿sir 教英文同history
上佢第一堂要叫全班起身答：「What is History/English?」答完先可以坐

係咪中文堂？

乜撚野

上堂用粗口屌老師
:我 :老師
我:阿sir 屌你咪撚嘈啦
老師:鬧囉 份人工包埋 唔鬧你地自己蝕底架炸

有個阿sir講九方輸入法講左九公輸入法

班主任金句，打開耳仔，眼睛望出嚟!

嗱

抄功課還抄功課 唔好抄到咁似唔該

校長：準時等於遲到

Enough fun for today

日日都講

速速歸回原位
（我地分完組要搬番d台櫈就會咁講）

我唔要見到聲音

沙田區？

夏天成三十度係操場集會

又迫又曬

個訓導係講台話 「心靜自然涼」

陸運會落雨
唔比同學開遮
仲講：xx嘅同學係經得起風雨嘅
但係自己就開住把遮

I am is a girl

我都試過
我跟住就行左出班房
佢走出來問我去邊
我話小息囉！
你唔係唔識計數呀嗎？

你老母

你地既行為我用兩個字黎形容 好醜怪

聾左就會冇聲

青衣名校？

青衣plk

老師姓陳?

留名
好想去返中學時代

我係走廊都聽到你地班最嘈呀

小學舉手去廁所
'唔識控制？'

同學 你同我站去後面坐低

每年都會有百年一遇既大洪水

你同我著返條褲

Turn down your past paper

正常係turn over your past paper

IT堂 老師教photoshop:「左手禁shift, 右手打j」

yy lam

同學：老師可唔可以去廁所？
老師：可以，小息嗰陣

假設堂上有一個project，30個人每人做1分鐘就做完，但咁岩依一分鐘比你阻住搞到做唔到喎，咁老師就要你留堂自己一個做，咁最後你要做幾多分鐘？
又或者如果你係一個殺人犯，你殺左一個，所以要判十年監，但如果你一獲殺左三十個人，你就一定唔止判十年監咁少
利申 鳩up

人妻女Miss：「你真係咁鍾意口爆？」

Keep quiet! You are just talking shit

將軍澳區 ？

比d 掙扎 , 哇 , 你睇 靚到

有咩唔明落堂問我
落堂後
上堂個時唔明你又唔撚問

考緊試個呀SIR話請各位同學將手機較"震音"
之後成個禮堂D人係到笑,佢話 "震機加靜音"

乜我個樣好似屎坑咩？每次一見到我就急屎急尿

同學，我見到你講野，同我企起身

你要我說多難堪 我根本不想分開

數學補習天王？

老師：有冇問題？有問題舉手！
跟著有人舉手
老師：做咩呀你？放低手！
成班呆撚左

咦 同學？

你地點搞呀...真係...

同學？

又食野！又仆街！

當時上堂有好多人玩嘈，又有人玩到講仆街

因為個答案唔係A唔係B唔係C
所以係D囉

抖擻精神

屯門內望

老師：企起身同我坐低
成班靜左幾秒後開始忍笑

係咪econ嘅老師

debit credit 搵差額 差額係寫喺細果邊

笑咗出聲

訓導老師:各位同學今日係星期四...聽日係星期五
同學:唔該哂

High cool 10度 扇葉放平

No 屯門
天水圍

你嘅問題有問題

諗野前 唔好把口快過個嘴

Um...唔好問啦 你都知重點係喺呢三張紙入面 假如俾左咁多日時間 都讀唔掂呢三張紙咁就好弊架啦

我仲聽到有聲

心諗你唔係聾既點會冇聲

You!
"Standside" the locker! (Stand beside)

"Gout"! (Get out!)

肥？

翻黎hea住過 不如留喺屋企打飛機!

唔准高過我

點解我聽到有聲嫁

_金明sir: 毛主席講過，數千古風流人物，還看今明
然後係黑版度勁霸氣咁寫自己個名 金明

其實佢冇錯
alternative time use係可以咁睇

未話唔可以用數學去諗

好熟 沙田?

Why is it valid

我唔係怪你呀，我只係怪你哋唔温書呀

烚一隻蛋要幾耐？
烚兩隻又要幾耐？

冇睇下面
有人講咗

仲有五分鐘，捱埋去捱埋去

錯類比，本身條問題只係普通嘅time cost.
舉個例，飛機delay嘅report 如果認真講係人數乘delay咗嘅時間。因為呢個total time cost先係個total loss to society 。
機會成本上黎睇，每個人嘅一分鐘成本都唔同，所以一個群體delay咗，成本一定唔至一分鐘

唔係數學呀！

識啦嘛 好 飛 飛 飛 今日進度好好

元朗

咪埋眼望住我

小息之後，訓導主任開咪講：「操場打緊波嘅同學，請你立即離開地面。」

有人上堂瞓教 老師話：「個頭凌空」
嚇到我 畫面出晒嚟

請同學根據你地嘅時間表就坐

拿 我依加唔係罰你 但你出去罰企先

邊區？

數學呀sir;就係咁咁咁喇 小明出黎做呢條題目示範一次
小明：今次唔識
呀sir:下 你又唔識做拿
問題係 學生係第一次答唔識
呀sir就已經講 你又唔識做拿
佢同個個學生都咁講

大波丹？

我一腳踢你！

「有咁耐風流、就有咁耐折墮」

學生問佢幾時講過

老師：呢d野係common sense尼嫁
我assume你地識架喇

最後成個syllabus都變左common sense

抄功課唔係大罪 抄都抄錯先係罪大惡極

林sir:向住標桿直跑

問人借紙巾要用口咩

做乜鳩

🌝上水？

「你好聰明，不過你懶。」

跟住我就以為自己真係好醒，跟住唔讀書

到出黎做野先知個仆街老師玩鳩我

早知俾心機讀書啦

要step by step 唔可以格硬嚟
利申：條友教數學 次次講依句嘢都會谷到塊面紅曬

李婉

比心機讀書 入到大學好多女玩

你同我企底係張櫈度

細時唔讀書 大時入中大

Space

阿sir上堂唔小心開av之後話：哇，黑客入侵

嗰陣聽佢講出口真係好震撼
仲有 逃之夭夭

你嘅態度決定你嘅高度

盲反？

靜少少得唔得
收聲啦

咁又係你話靜少少已經得

我：阿sir ,呢題點做呀？
阿sir : 吓 我都唔識喎

通識miss 成日講 oh good

笑撚咗

幫幫手做咗份嘢佢
全級都交晒係差你一個
科主任啱啱發我爛渣，好話我唔追你
嚟吖，幫幫手，我都係打份工架咋！

登佢可憐求其寫兩隻字畀佢

wilsonliu

停止收聲

1人1分鐘，30個人就30分鐘

我要見到absolute silence 你地先可以放學

希望各位同學企係起嘅時候唔出發出任何聲音，大家可以嘗試企係身嗰下唔好呼吸，大家嘅呼吸聲加埋都幾大下

同學可以開始做，你地放底筆先啦，又唔聽，一間又做到錯哂。

同學:

再嘈罰你跑中圈

呢d唔好當佢鳩
反映心態
好老師黎

一個字 安靜

自己睇書啦

今日放學前放個softcopy 入我locker

副校黎

人搖福薄 樹搖葉落

I will zero you

人嘈你又嘈，聞雞起呀你地？

DT劉 ？

有咩好笑 根本冇錯

將份報紙摺番報紙咁

教自己個科 話份卷唔難 真係難聽過粗話

天變地變情不變，v變λ變f唔變

唔好著住校服扮學生

Donna Donna Donna Donn~a
芝士焗薯蓉

唔識寫個中文字
老師話：唔識寫就查字典

我唔要聽到sorry兩隻字

訓導主任：XXX！出～黎～啦!
落去食飯3個月！

中學數學吖sir唔撚刷牙好撚大陣口臭

臨開考個陣話 食幾多著幾多整定既

Ls阿sir：已發展中國家

喂頂
我係個班呀
冇俾人記野呀師傅

放低筆抄
補我即係晒時間

Do the right thing
Do the thing right
Do the right thing right

好似係a班講

訓導主任: 寫低你個名 唔識寫留空

再嘈我就報官

弱過藥水 弱過藥煲 弱過弱酸

我又見到D聲音啦

聆聽說話簿 依個名太長啦
今年叫聽說練習簿啦

當你覺得個答案有問題個時，個答案本身就已經好有問題

屌
On9當有趣咩
有冇咁大單呀
笑下都記過

1212 隻腳阿 我幾時話隻手阿

spk學校？

魏老師 求相認

嘩！爛到

派卷個陣講：Xxx同學都幾叻 應該有2

道理係你到，但真理係我呢邊

中學成日得閒無事講唔係掛
老師秒回 唔係瓜就菜

「Detention. Suspension. Early Graduation!」

兩個兩個排單行

打星星有聲
瘋狂打大粒星仲要

喺禮堂考試個老師提我地用HB鉛筆
You should use...USB pencil!

王丹打羽毛球

班規唔可以係課室食野
有個同學偷食糖 將糖紙丟左落垃圾桶
老師：我好唔開心 見到垃圾桶有垃圾

always daydreaming
too young too simple, sometimes naive
識做嘅話就唔難
唔好上咁多高登，睇壞腦

呀sir 拍枱大叫 : 靜夠未！

乜鳩呀，成單野都冇人比人記大/小過
你幾是幾刻保持精神面貌先返嚟啦

老師：我要你靜（李靜）
佢：［勁大聲］我要高禮澤！

你唔明架啦

考試睇題解，行路睇路牌

天知地知 你知我知 cctv一樣知

熱就着衫 凍就開冷氣

你收份糧架

咁佢岩喎relevant cost真係咁簡單架姐

屌點解我都聽過個中文老師咁講

數學老師?

都岩,唔夠斬姐

死雞撐飯蓋
硬筆書法

上堂寫哂step係黑板 然後同學生講
你地做咩抄啊 錯架喎

唔抄筆記既人係腐朽
寫返低，腐朽兩個字

唔好話小過
連缺點呀，警告都冇呀
仲有呀
E班邊撚到係爛仔班呀
唔好屈得就屈

1.今次既測驗大家都做得好好，
高分既好高分，低分既都好低分
2. 各位同學，下星期二會有突擊測驗

勿相認

通識？

一位同學的媽媽去世了，以下係一位女老師對該位同學的說話。

女老師：「跟媽媽再相見的日子,又近一天了。與主編織更多可紀念的時光，留待他日，跟媽媽分享。

以科學角度嚟講，佢冇錯，世上只有早到同遲到

正解出面
成班小學雞仲係度笑以為自己計數好撚叻
上面仲有個話去小息

最多咪入IVE

成本效益理論嘅概念唔係個個有嘅 由佢地啦

如果你阿sir我講粗口，我一定同你講，抵撚你死

合埋口食飯

Have you copy
Let me check
We are waiting for you
Hurry up

Lo?

我係X樓樓梯都聽到你地係度嘈呀

lm

沙田？

恭喜你呀
距離M記炸薯條又近左一步啦

中學成日病，身子差
好多老師睇我唔起
話我上堂成日訓
功課又交唔齊
默書測驗又唔蒲頭
係同學/屋企人面前落我面

到中六既時候試中西藥療法
之後身體好轉令我做到手術
但係番到學校俾人笑俾人串少不免

之後有啲老師肯幫我
攞私人時間黎幫我補習

最後攞到HKU offer之後
即刻買十打西餅番學校
事實上唔係想見到果啲教畜
而係衷心多謝幫我既老師
果下我真係喊出黎

知恥近乎勇
你知唔知做人最緊要係咩啊？係個 心 啊！！